俾另一間公司條八婆問份文件係咪google translate出黎

公司整左份文件交去俾客
俾另一間公司條八婆問份文件係咪google translate出黎

點樣覇氣回應

緊係唔係啦, 我用百度翻譯 ga

I don’t think google translate will perform better translation for me.

Thanks Regards,
Your Mother Fucker

八婆係客?

My inglish am goodest. Dun 叉撚住 I. Thanks you you.

none of your business?

你叫佢copy上google translate 試下咪知囉

係呀 吹咩

答佢 係

Hey Siri

答：google translate邊有譯得咁差

琴日先收到因航send嚟嘅email
啲英文1999到轉做中文都唔知講乜

點呀？ 家下係咪連咁簡單既英文都睇唔明呀？

Check 真啲啦八婆，有grammar 錯㗎... 邊撚會係google translate 嚟㗎... 蠢...

5知

係

Then?

係呀～～～～

叫佢自己google 反做中文

send哩幅圖比佢

含喇，八婆

係咪想早啲收工？我幫你呀喇

你真係醒撚過屎啊 無錯 係用google translate啊 點啊 有乜問題啊 有問題同我老世講